［文宣組入嚟］輿論戰材料集合！！！

1. 示威者克制/良善行為：（例如）

2. 示威者訪問：（例如立場嗰兩段）

3. 之前嗰日嘅撐警暴行同警方嘅樂見其成

4. 林鄭凌晨四點記招不提自殺人仕

5. 警方預錄告示設局算計示威者

仲有好多其他素材，大家一齊搵！！！

示威者訪問可以加埋依段

幫手推！
thx！

推

臨瞓一推！

克警英姿：

612嗰日一位16歲女學生嘅心聲 建議大家可以聽下聽完之後我好嬲，亦都好想喊

2019年6月12日

一名少年於金鐘一帶背向警察站立，遭十多名速龍小隊成員強行拉扯到地上用警棍圍毆。

一名少女下午於立法會地下門外落單，遭近十名警員以盾牌及警棍按倒地上瘋狂圍毆。

一名手無寸鐵市民於大會堂對出方向，遭4-5名警員揮棍不停攻擊頭部倒地。

一名外藉男子於愛丁堡廣場附近，因行動不便獨自坐於花槽旁，遭警員以胡椒噴劑近距離向臉部射擊。

下午時份於金鐘天橋附近一帶，一名中年婦人向警員哭求停止對香港人使用武力，遭警員近距離以不明武器擊中頭部。

一名市民於金鐘橋底下，遭警員以布袋彈瞄準頭部射擊。

2019年7月1日
香港警察面對手無寸鐵既示威者亂棍打人，窮追猛打

同場加映：（2019年6月12日）
示威者吐血

拖行暈倒示威者

唔比救護車入

地鐵站噴椒

開槍

向記者放tear gas

長輩圖材料：

[文宣-7.1衝立會] 給父母的信

中產buy

唔該入嚟幫手推一下
【廣傳】所有出現過喺現場嘅義士，見到呢個post 即刻更改Facebook私隱設定，尤其係相！！！

一定要提第4點！話林鄭冷血
不回應年輕人因反送中自殺
枉為母親！愧對烈士家屬

林奠回應三個年輕人因反送中自殺既問題

[文宣/請廣傳]回應特首林鄭月娥記者會聲明

【網上戰線】我地要打好輿論戰！！！！！

瞓唔著
再推下

無 number 懷疑冒警！

沒有暴徒只有暴政

推！

19185

琴日朝早啲血染口罩同眼罩相